其實好人好姐點會比貓走失

真係諗唔明🤷🏿‍♂️

對唔住肥絲
知錯了🙇‍♂️

好人好姐點會走失貓🤦‍♂️🤦🏿‍♀️

有冇失貓主入泥講下點解可以比隻貓走到-.-